由聽日開始搭狗鐵唔再俾錢

屌你老母啲車話停就停 每次班警犬入去做完野都幫佢地擦鞋之後當咩事都冇 今日金鐘仲有好多手足係度排隊買車飛 今晚你見到手足市民俾人拉俾人打你嬲唔嬲
聽日開始全民永久性跳閘

係黑鐵！！！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

得把死人口 跳撚左未啊

報復黨鐵

今次真係唔好得個講字

幫推！

罷搭港鐵
罷買係港鐵落廣告既公司

屌，你地得把口

真

跳乜撚野閘 拆撚曬d閘啦屌 掃平全港地鐵站

唔好停留係跳閘呢啲高風險低傷害嘅低層次抗爭, 要搞就搞佢旗下啲廣告地產商場海外業務重創佢

一齊跳啦屌仲驚乜撚野

以後一毫子都撚會再俾港鐵

依家個個站都有警犬

俾錢佢叫黑警入嚟打我地